
Привет, меня зовут Андрей (очень приятно)
Я опасный экстремист (о, тогда понятно)
Так называют таких как мы, такие как вы
Нас 80 процентов страны.
Стать экстремистом просто как гонять на велике
Достаточно быть русским и не быть педиком.
Достоевский с Ломоносовым составят компанию
Опасная бандуля как Миронов с Попановым.
Оправдываться как Светлана Светличная хватит!
Ведь на чужих именинах, ты — прожженная скатерть.
Хотите жить достойно? Умереть богатыми?
Через банкоматы пополняйте небесные вклады.
Делать белых детей, делать их счастливыми
Будь я сенегальцем, мои дети были бы черно-синие.
Кому бананы, кому снег. Я живу в России,
В ожидании второго прихода мессии...
(Припев: 2 раза)
Мы желаем счастья вам как группа Стаса Намина
Чтобы солнце грело вас как улыбка мамина
Неба ясного как глаза Димы Ревякина
И храни вас Бог от дурного всякого
Против насилия только если сильно попросят,
И вот без этих глупостей, 1488 нам не надо
У нас все гораздо проще
Это наша березовая роща!
Здесь по весне банку ставил надреза в ствол
Мой дед, отец и Витька, что на войну ушел.
Вернулся сынка в новом цинке к любимой мам
Они пьют нефть как кровь, мы давимся слезами
В закрытых кабинетах мотают нити судеб
Недовольные мотают срок. Так было, есть и будет.
Сытые головы прячут в золотой песок,
Любопытных головы закинут в ближайший лесок.
Буйные головы лечат пулей в висок,
По IP пробьют, насыпят клюквы полный туесок.
Но у всякого Ивана топор в гараже,
И каждый здесь готов колоть вам яйца Фаберже.
(Припев: 2 раза)
Мы желаем счастья вам как группа Стаса Намина
Чтобы солнце грело вас как улыбка мамина
Неба ясного как глаза Димы Ревякина
И храни вас Бог от дурного всякого
